[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (230) 究竟王子邀唔邀到羊

1001開post時希望可以copy埋置頂
(用右上三點可 以此內容開新post, 可以的話copy埋 置頂嗰堆)

置頂有實用資訊

參觀人哋個島必讀 —— 良好島民約章
1. 未經同意唔好走去搖人哋棵樹／執人啲野
2. 跑步注意安全，唔好踩爛人哋啲花
3. 個袋滿左之後，唔好周地dump垃圾
4. 唔好偷人啲野，「摸」完野記得要還

買game前你可能會想知

Q：隻game玩乜？
A：比較休閒嘅第二人生。隻game時間係跟現實時間，亦慶祝現實節日例如聖誕，復活節等等。遊戲著重你同動物森民嘅交流互動(隻隻都有自己性格)，慢慢一齊生活 了解對方 成為密友， 同埋裝飾你間屋＆島。今隻主題係無人荒島，亦新增合成元素，你要由零開始還債建設你心目中嘅理想小島。遊戲節奏比較輕鬆，預你日日開來玩一陣，啱玩嘅可以玩幾年都得。

Q：咩版先有中文？唔同版本可唔可以連機？
A：乜版都有中文 。可以

Q：Online 玩咩？
A：你可以去朋友／網友嘅島度一齊開party，一齊hea，一齊砌野，一齊炒股票蘿蔔。

Q：單機會唔會無咁好玩？
A：唔會，隻game係單機game，主要都係著重起你同動物之間嘅交流互動同埋打理你座島。不過多人連機時一樣有野玩咁解。

Q：對手掣好靚，有無得單買？
A：暫時只見日本My Nintendo Store有得買，但係唔收香港卡同唔寄香港。 更新: 原來已更新可以用PayPal俾錢

Q：可唔可以用返以前啲Amiibo ＆ Amiibo Card？
A：可以。

圖片來源 YouTube -> rEB1vlAiVxE

Q：買game實體定下載版好？有無黃店推介？
A：隻game預你日日開來玩一陣 實係下載版好，仲唔怕會益代理，真係怕唔啱玩要買實體我會建議你幫襯黃店買水貨。Read: 黃藍黑Game舖大集合

Q：同一部機唔同user save係共通？
A：無錯，一部機全部user都係住同一個島。

Q：一機多人玩係點？
A：只有1P可以推展遊戲進度，2P只係執下素材咁。

Q：係咪無Cloud Save？咁我壞機點算？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」 好反智

Q：係咪無得轉移個save去第二部機部度？
A：暫時無。官方講法係「動森專用 機對機save轉移功能開發中」

Q：有咩動物村民？
A：今集總共有383個好似係。全村民「圖鑑」未有，但根據歷作會有鱷魚／食蟻獸／熊／鳥／牛／貓／雞／鹿／狗／鴨／鷹／象／蛙／羊／倉鼠／河馬／猩猩／狼／虎／松鼠／犀牛／兔／豬／企鵝／八爪魚／鴕鳥／鼠／馬騮／獅子／袋鼠／樹熊／馬... 歷代全角色(好多頁):

港版特別主機(電力加強版)
※並非數量限定商品。日後將預定再次生產
Source:
入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

召集所有3DS版熟悉的面孔同新人一齊加入

Lm

遊戲初期常見問題Q&A // 實用online tools //

Post超長交易list時請用五重引用(如下)，以免影響討論

[quote][quote][quote][quote][quote]內容[/quote][/quote][/quote][/quote][/quote]

Android/iOS 「Nintendo Switch Online」app
可以scan設計QR code，連機時可以快速打字傾計

遊戲初期常見問題Q&A
希望新手問問題前可以望一望先
Link:

實用網站
排隊網，計大頭菜價，外島資料，設計pattern，設計主題曲

實用圖片／攻略
風水攻略，種花攻略，狼蛛攻略

樓下係gay

<3

LM

樓上係gay

如果今次都唔得就算 我要潛水

本身好有睡意
但見到王子隻羊 又有返少少精神睇下會發展成點

開盤
王子到底邀唔邀到羊

我唔係

9件傢俬互摸你9件傢俬

快撚到

驚佢指鹿為羊

凌晨更新手留名

每次王子都唔會令我地失望

凌晨/更新/手

今晚會唔會變左睇王子刷動物

皮乜野王子乜U

隻羊羊淨係識讚個島主個島

終於整齊傢俬比個3隻新隻入黎住
想問下個3條友 係咪就係出去外島聊佢入黎住個d動物

想摸妹 同睇星 有冇人可以加我

深宵更

王子要做project

唔係,系統派俾你

屌想做Pj也想要羊

RIP

咁姐係有機會係醜八怪

何解呢

又改

你跟佢走啦 我唔會比你留喺我個島㗎

咁快有memes

好快手

咁快手

你有冇試過同隻動物傾計？你同佢傾係就咁話想嚟你度住定普通吹水？

等等先 第十隻係邀到架嗎？

過唔過黎我露地試下隻陽明

咁我都有一隻

你‘完工’前有無邀夠數
如果成交左就無

咁快MEME

我都話應該要出去搵村民先整傢俬

王子你不如問下你個fd嗰陣佢係點拎

佢係咁讚想留係明月到

BOOOM

邀到

咁明月同佢傾呢？

炸左

笑撚死

佢鳩禁A呀

有呀 我一路出島搵材料 一路聊d想要既動物吹水 邀佢入我島住

岩岩入場就被炸
咁黑仔

係咪有的趕佢走

唔係我

有巴絲斷線

天生冇羊命

咁你成交左未 睇下上面d名

Not me as well

又要再搵過妹妹

估中牌 拎咗件襯衫

個3間屋？ 冇名呀

四葉妹妹~

掛機1個鐘內收

我遊戲都冇得玩

唔係掛 岩岩有dave

唔知有冇人見過依個更新清單

Ver 1.2.1a

- 增加洞穴合成功能
玩家可以在洞穴內進行合成水果。<<<<終於！

- 改變碼頭用途
現在會有船到附近的島
價用為50000鈴錢一次

-增加游水功能
現在可合成水泡等游泳工具！來迎接北半球的初夏吧！

-增加洞穴探險活動
現在可以向下掘地，最多100層，
新增多種昆蟲、礦石和昆蟲

-增加了島嶼來玩人數至20人
以及增加踢除玩家功能

-增加了安全檢查閘口（可選開關）
能夠檢查出島者在島上帶走的東西

唔洗搵呀 有Save
仲開唔開？

而家點

唔知蘋果有無dave到

每次同麻兒傾計佢都講起綿兒

黎我到？

好似4.1愚人節咁既
堅定流

睇你地

你搞掂要搵返狸克
之後個牌應該會寫住成交左 上面有名

你肯定搵齊先好完工如果唔係佢會塞比你

[集思廣益]如果香港開拍真人版動森會，陣容應該點樣？

浪費一張票加重開game再用一張票 結果接左佳敏返去

要訓了 聽朝要去税局 得閒再刷第八隻

唔開喇啦 大家都早訓

諗起好像有人來玩了 * 20就笑到仆街

下都未夠鐘。。。

但我比唔到diy比你地

好像有人來玩了 x20

天已光

未入到廿個已經斷左線啦

下
咁早

好唔user friendly

你想提早收工ja ?

眼絲呢

未計聽咗十幾次個聲之後 突然間炸咗

9件傢俬互摸你9件傢俬
88PG5

王子仲未拎到羊

深夜貼毛

有人來玩了~

我開

朋友露營地邀唔到架喎

佢成日趕我走

夠鐘交人喇

想要右翼 長毛象身 同 梁龍尾
有鈴木龍身 三角龍身 棘螈

咁係咪仆左街

Weak

我唔嚟喇玩得開心啲

見過佢

你SEND多次比你試下
睇下會唔會再中

沒有羊怎敢說心事

Yes

個牌有名睇

多謝大家今日比我摸野

係 請左邊個俾你

有冇人想摸妹
想摸雪櫃同特別啲嘅傢私 無都唔緊要～

比佢* 自膠

玩左三個星期都冇村民幫我改花名
我又冇得幫佢地改口頭蟬

佢有寫中左邊隻

Lm等睇垃圾wifi害全家

係咪第3-5隻黎
印象中冇名架喎

反轉猩猩

成班老人家

你研究到未

可以睇下咩名再去搵下咩樣

要日日搵佢傾計 終有一日會理你

遲下比賈洛斯你

哦屌 要行埋去撳A
講左蒂分妮 阿排同埋風杰

8000入手

都係用 甲龍的身體 三角龍的身體 棘龍的尾巴 交換
呢3個我有多

Good nite

救命 想摸個妹都炸幾次

發現我都邀唔到
玩咗兩次game之後瘋狂對話 冇再岀其他野

唔算好伏

風杰幾可愛

滿人既話我記得要傾好耐 再唔得試下重開
又可能有客係到邀唔到

你同佢對話到邀到為止先叫王子同佢傾

想問吓流星雨嗰晚錯過咗係咪唔會再有☹️等左好耐都仲未見到

但係都要隻小象多d

仆街 開始餓了
但未夠鐘

呀妹原來唔怕蟲

好似聽過人話對話咗幾十次先邀到

Ellie 你個網絡唔係好穩定喎

有冇人鍾意佳敏

lm

沒有咩好似岩音啲

開左場

開左島

我show比佢睇
佢拍手

我偷跑到今日都冇流星雨

隻猩猩最醜樣

下 咁怕蟲既會點

岀咗叫佢搬過來呢個選項

第一次見妹好似一定流星雨?

佢呀哥會流汗

試吓再叫王子過嚟邀

想用大眼魚龍頭 三角龍身體 換 梁龍胸 副櫛龍頭！

唔係

仲要玩game

邊隻

我都係硬食果隻
成個島最柒係佢
寧願要變態包伯

我屋企咪有

轉頭黎突然有幾粒星

人呢

死港女成日話9人

我唔去啦真收皮
等陣又睇日出

我寄左巧巧俾佢

黎一陣啊咁早

唔會啦

真早訓？

早知搵佢玩

仲有冇朋友未摸妹+流星雨
連登識既朋友優先

哥哥好細膽

有無夜更巴絲未淋花可以交換淋

我睇左三日日出
好似係
再咁會死

竟然早訓

咁嚴重 已經邀請左 shit
第一次準備起飛先發覺未起屋 跟住即刻熄game
入返去已經冇左張票 冇出島
跟著用第二張就係佳敏

係咪叫大大 藍色個隻象仔

我要流星

我未淋淨係需要淋幾朵

我去搵臭西惠投訴左佢個頭口禪
但係都係冇改過

未摸

左下角
希望你下次黎佢走左

唔做TT啦
晒左隻game

你當蘋果係咩

睇左三日日出更
今日訓到豬咁 訓極都好眼訓

贏咗game 可以邀請

我第一次開驚遇到佢 但個地圖太差我重刷咗

開俾我淋下

宜家邀王子嚟都唔得真係幫你唔到

想快啲可以係office部機check你有過啲乜化石
再搵個full list compare

Me唔得

王子好似去咗做功課

有冇加過？ XX深黃你都不知道

邀左羊未啊

我個隻成日送嘢俾我喎 好善良咖

想問下中文個update list係邊到流傳出嚟嘅?

開咗，咁我整定多幾個水壺一陣過你度

地圖都有分架 我是但揀左個差唔多對稱就算了

有冇加過 冇乜人可入

一開始個地圖錯左之後就Gg
好似我咁
勁多河 勁多高山

加過啦

王子邀羊失敗
我啱啱試緊我邀唔邊到
睇下係咪要島主岀咗邀請先得

我有3層山 要爬2次梯

入黎吧 開左島

有無9 fing 島

一樣 再加4條河

我本身要爬梯 跳河 再爬梯
條河俾我消滅左了

有冇人繼續然姐同好會啊

今晚試下較翻個生理時鐘
各位早抖！

有無島玩

喂 同你打番個招呼

我都有三層 而家拆曬啲山變平地

你個隻係咩羊嚟？

有無巴絲有妹妹可以比我摸下做左成日野而家先得閒玩

我仲未去到有得填海 斬樹斬撚死我 斬爛個斧 又要爬幾條梯 過條河去合

我好似3次姐

早抖

小梳打 早抖

佢唔可愛 但佢性格唔錯

搵人幫手嘛
一個砍一個鏟起

難得我瞓唔著 然後個個去晒瞓

冇朋友呀 得一個同事有玩 成日夾唔岩時間 佢又唔帶機返工

我講定先

我今晚唔要再見到嘢食

識啲嘢
本身對鄰居冇咩要求
但見然姐咁好後
之後想請啲同佢相熟既島民

李佳芯、西施惠、傅珂

有咩共通點

啪大頭菜直接成棵剷起

要等星期日先買到 岩岩個個星期日未起商店冇得買大頭菜

有冇人開妹畀我摸摸

佢係我開島村民 原本諗住之後趕走佢
但係隻野成日送野比我 又火影跑 講野又好笑 有小小鐘意左佢

砍完了？

岩岩係外島邀左佢做第九隻

麻煩之後見到王子嘅ching幫手轉告
我要較返個生物鐘訓先 我4點半盡量起身睇下你係咪度 試唔試多半個鐘/ 或者放棄狗衝外島
我之後同茶茶丸講嘢 再瘋狂對話之後有得邀請 應該冇比人邀走到

砍左一半了 聽日繼續斬過

想聽日起到身食早餐但依家唔眼訓

做緊花王

你d地燈幾時有貨
差淺藍粉紅呀

蘿蔔更好多人 今晚無哂

聽日

可以幫手

琴日4點幾訓而家好眼訓
今日頂唔到凌晨更

章魚巴幾時開場

好眼訓 打左成晚啦 搵材料比3條蛋散

堅守

明日預告

佢都係我開島村民啊
同你一樣 本身覺得佢77地 想趕走佢
但今日送左成7次嘢比我 好人到癲
唔對佢好都對唔住自己

平時夜更啲人消失晒

你明明係紅字變左藍字既

屌

做緊垃圾assignment

有無朋友未淋花

屌緊assignment雖然平時都少出聲

藍字係稀有

整咗大半日野，而家諗諗下唔對路，計落好似蘿蔔最高位果日商店裝修

上網睇左 啲人話好似邀請唔到人哋露營地隻動物

大家都屌緊Assignment

但王子話之前先有隻俾人邀走咗

好撚多asm

隻李可冇啦啦教黃金棺材 有冇人岩？

我啱啱先chur 完

見到啲字好撚想死

整緊山

我我仲有2000字

尋
Agitapus絲打
邪留丸公主絲打
CWC絲打
仲係到嘅可唔可以覆覆我

我都有睇到 我再上網睇吓先 我都想知有冇得邀請

依個正喎 Thanks

幫人淋花都無人應
無野搞

咁有無人幫我淋花

我仲有2個ppt未寫好想打機

我啱

有妹

有呀

我！ 屌緊aasignment照黎左先

有冇人黎

要靠其他朋友喇咁唯有

要帶梯

嚟幫我淋我想沖涼
聽朝幫返你

係咪可以嚟淋花

我要ae剪片 唔係打字但整咗幾日

好呀

長期係身

我不斷係度譯文

落左成個禮拜雨

有啊

已加 朋友場 要帶梯

中左遞減都開始搵緊朋友入左4轉貨

突然覺得自己只係冇限打文算係咁

朋友島？

真㗎喎 我開島啦
我好快會沖完

今日錄片save戈陣自己熄機開唔番
重新錄完配完音輸出完無畫面
搞到又要再錄

好 咁用大眼魚龍頭 換 副櫛龍頭～

咁好

大家加油啦

真呀

係 加左好友既 自己黎

求加 5022-6473-5727

我唔鍾意打文但剪野時間多好多

下

今個禮拜係裝修潮 剩係入咗2500棵

咁咪搞咗好耐

係咪基本上睇埋聽日個價就可以肯定係咩型㗎啦

三個鐘

我準備埋個壺開島 不過我好少花
唔使驚

我好多壺

粗略估計我已經剪咗超過20個鐘

已加 朋友島 帶梯

今日嘅主題係：點心

全部我至愛屌你

加油

我都整緊ae

加油呀

燒賣好正

大家咁話

好餓呀

巴打 仲係唔係度？
有三款熊仔 想摸上下舖同身高尺

執完未 今天工作完成了

好啦 開咗BF島
我得墳場 廣場 同埋屋企左邊有花
沖涼先 自便

好彩啱啱食飽左

有冇網站整理左阿妹全部diy list有d咩

出發！

淨喺搞掂一邊炸好鐘意啲嘢有邊角 唔鐘意灣灣曲曲

你真係訓唔著
啱啱去完絲打到依家開島

棒 棒 棒 棒

去緊LetHerGo到淋 一陣可以過來

中間果pat 係何方妖葉（突然唔記得點寫

然後再去你到

係咪有花要淋
無朋友 自己淋自己 淋爛左3個壺

兔黎不過依家咁整諗住填番佢

有冇人仲要摸妹好似間唔中都有啲星

點解成日見你地要去人度淋花
有咩用

Sorry 你繼續 , 幾靚

想嚟

打工賺錢

Added h字頭

我重諗緊啲屋點排

唔夠大 ,大D 會靚好多
真心

姐係點

added 已開

金條Diy

求換其他金Diy

或金礦數粒

你講驚入面嘅錢？

Fc?

係咪鈴錢 ? 我出1000

中間果籠包好怪

邊有迫到咁爆

8465 1159 1507
thx
有冇野想我帶嚟？

游絲又通宵更

你啲重點會唔會錯哂

過份咗

呢幾張無頭先咁吸引

正啊 我今日去咗食芝牛堡

Thanks 開咗島啦

想嚟許願自己個島成晚都無星

我大概諗好咗

想問下你島名

宵夜更報道完畢

召喚芝牛

笑死我兔兔係妖孽

各位5點再見

就係佢尋晚介紹

想問大家仲意邊隻島民

剪你既片啦 20個鐘有19幾個鐘追po

無啦 依家重整成個想像嘅喺放唔到咗大個湖

Thx 孽

正唔正先

正啊 但等位等好耐

淋埋花想訓了
或者做野

執到尾你會發現D 位多到用唔哂

主要你將D 村民執埋一堆

好慘 我俾你貼咗出嚟
仲要全相

游絲開幾耐？
一陣黎？

大家欣賞下

解左花王成就

游絲係咪開島一陣嚟玩

淋花1000定種300朵

堡妹你差咩碟 廢事寄重覆

1000

好想食左你

請緊花王

Feel到唔洗訓

Lite係咪睇唔到youtube

仲有野要做

我潛咗水一段時間啦

我啲小動物竟然訓晒

Roald 企鵝達 勁得意

我有隻樹熊長期唔洗訓
幾點都會見到佢

諗住上youtube睇下video 一睇就睇到啲大陸西改時間 都唔知有乜樂趣

lite個mon細過部電話喎

佢搬走咗

上個post問有無互淋花王無人應我
頭先自己淋完熄咗機準備訓教了

搵極都搵唔到佢整緊企鵝軍團

好可愛

屌...
點解個個都咁樣衰

每個星期三份
有一份23號出

藍色企鵝

粟子鴨算正常

紫青色一律唔考慮

巴打動森人仔叫咩 寄碟俾你

艾栗絲都叫樣衰

想黎摸一摸妹先訓

我笑到好熱！

今日見到呢隻 想直接走場 石都唔敲 [慎入]

刷到佢但無要
最想要冰莉

想問覺得邊隻是最樣衰

柴姐都係

我有隻走左
就見到佢黎露營
即刻邀

哩隻我有
綠 唔係青

哩隻阿龍 Ssr 黎

我都有隻阿栗係樹熊
超早訓
最早係佢

阿西好似bob

我斷？

話說我都寄咗碟俾你

諗住將佢地放曬上山頂

嘩 正呀喂
我係雪莉同戈麥斯 柒到想再重刷

收到ching 張poster
多謝你圓願

明明就係bob

潔西卡

我見到

今晚推得咁慢

夜更唔見曬

好學不倦

真！

盧姿唔係好差架咋
無人欣賞佢

到底地球日係點
剩一日都未有消息既

個個做assignment
趕deadline

最近太多Assignment

喺依堆仲面都正常
btw巴打無刷隻隻等派？

JAPJAPJAPJAPJAPJAP

好多學生

唔怪之得無曬

個個都趕緊

Good good good

其實都幾好, 夜晚個島靜靜地有隻動物陪下, 冇咁悶

點解你咁可愛

我都係啱啱做完兩份 先有得上下水

仲有...1200 字

今日我無想訓 入去都無小動物陪

加油啊

加油！！！比啲爭扎

又訓到半夜醒左, 有冇巴打係南半球島可以開黎一齊釣下魚hea下

相信我好快寫到 如果有靈感

想問下未炒起之前卡包其實幾錢包有幾多張

我隻keroro整 金箔日式拉門 DIY Recipe
另外有雌性貓頭鷹

扮工一族過到自己個關就可以上水
其實學生都係

可以save定

一齊加油

好快就完

想問仲有無D 會著火 / 有火光 既Diy 或道具？
我老婆好撚變態，係咁話要玩火

仲唔比我捉到你！？

屌你Dave

叔叔真係嚴

搵緊村人

火把

想睇live

有啦 放左係第二度

上面有 放底啲野準備第四次

$25/包
日版1包3張

炒高幾倍都咁多人仆去買.......

黎緊

被迫
讀4科仲慘過以前

workload 咁大

都係嘅

堡你差咩碟

我想要右下嚿嘢 diy?

哥斯拉

我都係讀4科4科都好撚閪

好死唔死take左兩科史
最知數科算

有得返學就好好多 依家

呢到平均年齡好低

Diy 我整到

想抽張朱黎同日生日又好睇,不過個價升到咁

我老母仲成日話唔洗翻學實好撚hea啦

yes 送舊比你

Diy 可以寄 ?

咁你有無拉高哂

姐姐老了

叔叔老了

要返仲hea

真係有代溝了

好奇怪嘅配色

想答下嗲都唔得了

今日重俾人串 你好忙 忙打機嘛

讀史先正
9吹都有B+

但係數科真係無敵嘅

老人家要瞓啦

隻牛幾正常

老啦

寄ed

見到大家趕assignment

你地個個扮老

真係老

早抖真子

突然好想做下assignment

動森好多任你做極都做唔完添

棄驚

見到個鼻哥窿就諗起玉蘭

賣魚勝啲野靚唔靚架

有冇人有唔同顏色嘅地燈？想摸睇吓有咩可以交換

岩岩一開門撞到佢 嚇親

史科好多都唔駛過turnitin嘛，
鳩抄幾份論文撈埋一齊就交得

第一次見

謝謝呀叔

做到想死

玉蘭咁夜仲未瞓

依家係小玉整 黃金長椅

你講真架？
數科先唔洗咋

召朋友子幫我淋淋花
淋唔切啦嗚嗚

上堂hea
做assignment做到狗咁

咁羊呢

開左Best frd島你地仲未瞓又見到呢個留言
歡迎黎幫我啲花花餵水

大家都咁多ASM 要做
我又諗到新商機了

拉隊過緊來

梗係要過turnitin

原來任務真係有加成
今日仲係度話邊有可能釣到旗魚
頭先做功課做到悶打算去刷下里數就去碼頭釣五條魚 點知第一條就中旗魚

有4條友準備嚟

商科人take乜鬼史科

所以我冇take過史科

呢家數科真係無敵
幾個人一齊做A硬

係turnitin呀我識呀

想知佢換個啲野靚唔靚

我都係 三條就中咗呑拿魚
但頭兩條都係皇帶魚 唔知發生咩事

大大們
我高地有一群仔花

佢掛住你地

我地都未見過

下，我科科都要過

屌笑咗

我宜家飢寒熱交迫
份Pj幾時先做完
羊又冇

好彩有人黎淋花花

Turnitin好廢
次次都hi我啲references

今日全日種/調花D位

BTW 遲D有得買畫

可能過左唔知
好多lecturer會收埋唔display俾你睇

好感動 蓮登有愛

我都懷疑有
上次第二條中鮪魚

肯定有 過來人

我極度懷疑我冇機會見呢到某部份嘅巴絲

我今日都釣到兩條皇帶仲要係屋企門口（我屋係沙灘）

精明嘅選擇

係咪得我一個被拒門外

好似係

你開best fd島

除左讀數讀phy我未試過唔交turnitin

我試過好多次漏reference

過去你度 say 個 hi 先

遊絲我見唔到你

冇了

仲釣到桶眼同矛尾 今日係咪貴魚night

都唔係fd 唔洗見了

我明明夜晚見到游來游去絲打有開島
點解Frdlist又冇左佢？？？

我明明見到你夜晚有開島

22號地球日...但官方無活動消息??

你兩個未返add fd

算啦加拿大絲不如我哋都係退岀呢個對話啦
我哋都已經係上一輩嘅人

....唔係唔比引用咁多架咩

我好年輕架

⋯我放棄

巴打我戇鳩漏左100個蘿蔔係你到...

Add左未見過

唔係你bf

有無巴絲有冬天版鐵道模型可以摸

你留多次Fc 我唔信邪

應該會出矮樹同真/假畫

你同豆腐有咩關係

已add多謝大家熱心

未加過

唔係fc嘅問題
加左fc要見過先喺動森fd list
你search到我係因為switch fd list有
但你開best fd島 我地動森連fd都唔係點會見到我

有冇人解釋到點解我會唔見左游絲

好想睇你放粒燈落佢個鼻到

又好似幾正

你營都可以唔見啦有幾岀奇

謎底終於解開

又bin

起碼係一隻豬既顏色

熊嚟？

要佢啦

遊絲解釋左啦

覆左你啦
我帶住滿腔熱血 手拎金水壺
我嘅結果係 王子開best fd島

我讀史科嘅
我好少照抄咁多
除左引用古文之外

我未摸

豬定熊黎

係機場水壺都跌埋落地 sosad

.... 係咪畀人執咗,最多我賠番一百個畀你 ,放咗喺邊度
啱啱斷咗線 轉頭開返個島

講完之後我又釣到吞拿魚可惜無落雨釣唔到矛尾

原諒小女子啦

係金水壺呀

嚇親莫里 佢即刻問我有無事

最後大家幫我掘埋化石謝謝你地

王子啲動物有一半都未瞓
睇來真係會受玩家作息影響

你認錯人我岩岩add你

6080 4121 5457

變哂做陷阱

你開島開到幾時呀 一陣過黎hea

你幾時開俾我入

我日日都通宵更但啲小動物訓晒

之前四妹幫我整

好羨慕
點解你哋個個都釣過皇帶

仲有一個鐘有冇人開島比我摸吓阿妹

求摸妹妹 有冇人有妹呀
6528-8126-4018

係咪雪美我fd話佢幾可愛

我掛機

洗唔洗開個阿妹逃生門？

搬家出左了 demo 都幾過癮

有無巴絲玩緊

你地既史科
係唔係真係歷史既意思?

係咪有阿妹可以借來摸

救下我呀
6528-8126-4018

凌晨更多左新面孔
好多ID唔識

有呀留code 唔敢開公海

開緊Frd!!

who are you

多左派學生黨趕assignment

應該唔係我放左係個暗角位
跟住自己唔記得執番
你而家有冇開緊？一係你幫我執番先

我加曬bf request!!

我梗係cd rom 啦

趕Assignment 更

你都係新面孔？

1835 7414 6601 唔該晒

深夜r fd

互send海報

開左朋友場啦！！

我啱啱都釣到條旗魚 今日痴咩線

趕ASM仲可以上連登
我一定唔得 我同時間只可以做一樣野

袋返$9000先 咪講笑

大家傾住先 我繼續打Ppt

@肥腩

皇帶魚 已淪為公廁

我唔係你朋友

唉 原來我以為刷咗咁耐存在感
都係無既
我都係自我收皮啦.....

游絲好快手第一個

咁夜都咁多位見過既id

最公廁大魚沒有之一

爭一條造模型

連登究竟幾多巴絲 加極都有

你哋係點做到
可唔可以話我知

間唔中先入黎
冇追到
想問最後點搵返個營

喂丫，睇真啲喇，有問號架

大家回緊氣
真係做緊我都會消失

到依家都分唔到大魚影同超大魚影

點會加得完

間唔中入黎你都知

鱸魚算唔算大魚

我一條都無

我隔一陣先上黎幾分鐘連續做full day太攰了

可能係機場捕住咗好耐

真係公廁魚來成日釣到

可能呢幾晚去得島多 少左追po

我決定要設立一個形象比自己 比自己
令大家記得我 記得我

Sorry真係無留意

冇覆你可能因為之前金剛棒block9咗你未解啫

我通宵更既 assignment 做成點

咁夜突然有人add我，最近幾個post都無貼過sw

入咗嚟啦

真係做緊唔熄機唔掂

我都係 依家死撚緊

我捕住
多謝404巴蘋果絲我燒巴
仲有王子

咁撚柒都整

雪美呀
倉鼠

仲以為好難釣 見佢咁撚長

鱸魚魚影未係最大

6528-8126-4018 唔該曬

公廁你都想屌？

我都想整鯊魚架

果陣搵左咁多個post 好難唔知

我真心知錯
罰抄三次金棒剛
金剛棒 金剛棒 金剛棒

幸得游絲捕住我個島

突破盲腸 仲有比目魚

真心覺得好難睇 有旗就易D

公廁唔屌都把

但你個名...係想人地記得你？

我都唔算好分得清只係認得鱸魚個震動

開圖鑑呀

我真心想知 畢業可以搵咩工
除左做研究
利申: 搵唔到工

唔識點樣係game入邊應你 我摸完就走架啦 唔該晒

唔好問我喇
我就黎返地盤架喇

我都想join埋一份求加

見都未見過 今日整咗隻蟹

改名做高級會員

睇嚟商科先係少數份子

記得你 記得你～

6080 4121 5457
謝謝

唔駛識分㗎 反正係魚都釣

我慢慢儲呀
你齊咗？

地盤反而有成皮資助
其實唔錯

圖鑑仲爭32條魚 幾時先開得完

南半？ 北半有蟹咩

已經放棄自己去左釣魚
後日交仲有時間既

冇腦讀唔到

無Pgde
諗緊去讀番個

叔叔十幾年前都iT HD

宜家都係做運輸
唔知點解釋好，總之宜家好聽就叫老闆，唔好聽就咕哩

但你唔好理 我辛苦得黎真係搵到食

行行出狀元 係睇你心理點諗

(狗除外）

我個分得呢科可以簡......

去咗南半frd到釣 原來都2000一隻

唔預

做教師一黎就三皮
唉

香港 = 乞？

未釣過呀真係 想開圖鑑

下次問下佢先 唔知佢肯唔肯

鬼叫你生活喺李家既城市

原來D 爸爸真係唔洗瞓

不過我明，班小魔怪瞓哂先可以relax下打機

係咪得所謂神科唔係乞食

講笑咋 我都有南半fd 好似差落雨魚未有

唔難啦 落魚餌見到大就釣
皇帶魚係極大 見到應該就中

我個fd undergrad畢業就讀pgde
今年畢業
之後搵左2-3個星期就有學校請

深夜都咁多cdrom

係 真正 free time

算好勁

我都係！讀完入行滿腔熱誠想學以致用
不過發現根本用唔到行業又差

立即轉行保平安

今日有另外個frd頭幾條釣到
但我釣咗幾個鐘都冇 屌

唔係掛 鯊魚都未釣過

屌我都呆左
諗住無人理我架嘛

但我細仔成日半夜起身

啱啱做咗件一直唔想做但遲早要做嘅事⋯⋯ 找咗條橋嘅尾數
因為唔找尾數冇得拆條橋
怪只怪自己當日年少無知一時衝動冇經驗
而家執緊個島，我決定唔到最後一步都唔會起橋同斜坡住！

我果行冇得轉，讀得就已經fix 死左
但自己又真心鍾意呢科，冇計

建議小型魚整模型算 大型魚真係好柒
吊掛式好睇好多雖然好似無皇帶魚

中英文系就比人當字典

係啊！起橋唔洗理住
可以填地頂住檔先

Deep Science=乞食
Art =乞食
Design=慘過復活兔
Music=WFC?
PE=體育老師
商科=無Hon898

要飲奶？

中學
我身邊都多人今年pgde畢業
又係快搵到工
令到我都諗緊讀唔讀個

我讀果科公廁得黎有啲偏
同大家搭唔到嗲

未釣過鯊魚好奇?

如果比我造到 鯊魚模型我一定放係沙灘當救生員用

文化研究?

我話我英國時區依家大頭菜688唔知有無人來呢

我以為我唔小心禁左入去搵工post😂

吊掛式點整㗎？

第五期價? 正呀

咪一樣

我會黎

氣球射出來

2.5歲 戒哂奶啦，濕疹痕，半夜成日R 醒

今晚開冷氣好D (未醒

狗衝

未

班無業鄰居又冇貢獻過

唔好呃我文科喎

痴線 勁有愛
睇完我間房仲話寄啲同系列嘅家具

謝謝巴絲

會多過600 原來？ 可以嚟嗎？

好似每日有200

你少留意姐，有時會有幾蚊進帳

火腿我地搵人詳談下

我都係啲偏門科

我唔記得左參觀

佢中文
要兼教文學定唔知乜好似

係咪玩緊自爆讀咩科

就1001 準備靜一靜瞓覺

爛屋冇野看！

我先係偏

唔係學生
更加搭唔到嗲
原來呢度都好多學生

係咪鬥緊偏

個個都話自己偏咖啦

好耐無黎探誠b佢會唔記得我架

唔好咁

你過黎同佢地傾
我仲未得閒長mon吹

Switch有幾遠放幾遠

我毒撚現實無人識
你都自爆左啦

未啊 但怕會寄重覆

grad左唔敢搭嗲了

你記得佢就夠

sorry 太夜，個人膠吓膠吓

小學好似話收教大多
中學就三大
利申︰聽講咋

可以準備訓了

Nite everyone

剛剛頭先先開始玩。。。。。。

有冇教學

個個入夜就自爆
我等睇相認呀！！！

睇咗置頂post先
之後唔好犯金剛棒

唔緊要好多人無出過唔知

等我搶下1000之榮譽

#1 Q&A有大量你需要知既資料

皮乜野又搶唔到1001

無但常見問題可以睇下qa

屌 早左

放心，已經全閱

又黎 好驚

算吧啦你